解放軍出動有機會係比蓮佩奧睇

今朝講過美國可能軍事介入
所以個人認為
對解放軍要留心同膽心
但唔好過份驚嚇
我諗中共未蠢到呢個地步

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

唔蠢就唔會貿易戰比人㩒住屌啦